好憎女仔聰明

成日被人睇穿

有冇諗過係你太蠢

yes

會唔會係因為你蠢呀

咁咪夾到囉

真正聰明嘅女仔係唔會比你知佢已睇穿

唔係話憎女仔聰明嘅 唔通中意低能妹咩
不過唔洗講野哈下趷住人
有啲野唔係你識就要大大聲屌人唔識
或者人人做事方法唔同 唔跟你個套做都唔洗屌人蠢

呢個世界一山還有一山高
就算真係高手都唔好咁囂張